396771
7919
Cuốn sách Kỷ Lục Mới Nhất Về Văn Hóa - Thể Thao & Các Sự Kiện Xã Hội là một cuốn sách hay do Giáo Sư - Tiến sĩ - Nhà giáo Nguyễn Lân Dũng biên soạn. Bản thân là một người rất hâm mộ giáo sư, vì ông không chỉ là một người có kiến thức uyên thâm sâu sắc, gia đình bề thế và bề dày về kiến thức, mà ông lại còn là một người rất thú vị hài hước nữa. Cuốn sách nói về những cái nhất trên thế giới ở các mảng văn hóa, nghệ thuật, báo chí, thể thao, sự kiện xã hội v..v.. vừa đọc tôi vừa cảm thấy rất hứng thú vì biết được thêm nhiều điều mới mẻ trên thế giới !
5
854660
2016-03-14 00:34:41
--------------------------
